# README #

El proyecto está listo para ser usado, simplemente hay que ejecutar Application. En resources está el archivo data.sql que contiene un usuario inicial para poder trabajar con este pequeño backend. El usuario inicial es un uuid y un password. uuid = f8479fdd-a9e7-47dc-97bc-495e2ab11fea y la clave es 123asd (la clave está encriptada en bcrypt 12). Para más detalles revisar la documentación dentro de la carpeta documents.